(只限香港)我發現咗一個如何殺人而不犯法的方法

就係氹你想殺既對象去台灣旅行
之後靜雞雞係酒店殺咗佢 再拖喼棄屍
然後若無其事咁返香港

唔好話我喺度教唆他人犯法
根本就有個活生生既例子做咗俾香港人睇

香港人殺香港人

係啊 講緊你啊 AKA殺人犯陳同佳
仲有你個所謂天主教神職人員-管浩嗚
以道德倫理教化世人 實情係掛羊頭賣狗肉既邪教
根本就係共犯
我由小學到中學都俾你班天主教撚洗腦！
好彩我仲有良知去批判咩係啱 咩係錯 咩叫做倫理道德！

以上殺人的方法是參考陳同佳之案件
此post 以事論事 絕無鼓勵或教唆殺人之義
再次強調 殺人係唔啱咖

有效率過Death Note

所需成本 來回機票 幾件衫 一個放到人既大喼 同 大麻繩

大家同朋友去台灣
明明無咩嘢帶佢又拉個大喼
自己睇路啊

人地認左有犯法架

疫情咁樣 都好難去台灣

咁你個方法無撚用啦

認唔認殺人 同犯法要受到法律制裁 係兩回事

要有200萬零一人支持你先得

所以中共呢步棋真係好絕
殺盡全球人類 都要令航空業停擺

起底 長期mon住有冇狗去台灣

然後去台灣送佢一程

我唔需要民意支持

你咁講完..
班狗應該去日本 都唔敢去台灣

成個標題都無提法律制裁
人地係認左犯法 問題係香港唔洗受法律

咁宜家你係想討論犯法定法律制裁呢 ？ 親

親 我想討論陳同佳去自首未

親
他一直都很想自首
共產黨硬頸過d 民主黃絲
相信佢死個日都唔會去到台灣

所以我先發現呢個殺人方法

喺香港預謀已經犯左法